成日比人當車房仔試車

點搞

講黎聽下

點解會俾人當係車房仔
三唔識七坐係車裡面應該唔知街出面d人諗乜架wor

屌巴，依加玩緊咩車

比同學仔笑

明白樓主想點喇

你係richchigga 真人
我都係你fans